個個乜春亞泰高係英超露撚哂餡#:)#b

本身係德國做地頭蟲咪算
係都要嚟英超見識下普巴都有😓